做低技術勞工可以點樣維持穩定收入

E.g. 做文員可以隨時被取代, 老闆要再請人唔難

入政府，標準答案黎

點解仲未有人貼 文書師

邊有咁易入，剩係CA都fail萬幾兩萬人

有咁多人考ca？

政府個個位都幾萬人狗衝架啦

全民老民,唯一出路
救得一個得一個

★★★★★★★★★★綜援師精彩錄語★★★★★★★★★★

[綜援師]講多無謂,如果對生活唔滿意,真係唔好撚做

[正能量]有錢人最鐘意同你講

[綜援師]莫信網上打手,教你破解進修騙局